廢青(待業中)懷疑被BAM

陳維哥 你去咗邊

啲post唔見晒

原來維狗叫陳維 而家先知

who

之前喺其他po講仇恨言論/風涼話 之後上動物台嬲揪

返嚟呀陳維

🍉🍉🍉

那我們就下個ac見~

墓誌銘
屌你老母成班新會員針鳩我
首先對事唔對人
低汁低質都唔識分已經係垃圾
其次我打5年拳鍵身十年我使驚你
仲有你班撚樣知唔知我邊個呀
我每日健身都係為咗呢一刻撚爆你哋
你老母成班鄉音佬
圍爐囉
你哋淨係識上連登屌人
鍵盤戰士對我嘅威力係0呀你老母
畀我撚到嬲爆爆以為自己撚到我？
我出名撚狗大師你都未出世啦撚屌
你老母

高汁

好掛住維哥

挽留維哥

好想比維哥撚

BTW, backup 所有維哥言論

黑心賤種狗

兩級名單：
級際隱形人
天氣冷冰冰
保錡（已壞）
廟街老師
品煙師
WIT頭號打手
大你老ray（發癲）
死雞樂
逆插玫瑰
情慾愛馬仕•泰利
黃禮志老公
莊8點閒3點莊贏

普通名單：
愛麗絲夢遊香港
硬膠仔一個

如果你哋而家道歉，我會考慮原諒你哋
柒咗就認啦鄉音佬

連登會然必讀正音課程

維哥死咗 咁樣我就係陳維永遠嘅第一

頂
我仲未入list

永遠懷念